又一間垃圾舖頭申請執笠

仲要用殘體字
好想同佢瘋狂訂花牌送畀佢老母

咁其實公價大概係幾多

雖然花店係柒

不過專業人士 人唔笑狗都吠

使唔使送個花圈花牌畀店主？

笑撚死 半個專業人士
好尷尬

司機心情唔好
同你飄到花毀人嘔都得
咁叻咪自己養車自己揸咯 搵得人就要接受市場價格

on9 85蚊油錢都蝕埋俾佢

冇人話講價岩喎
不過自稱專業人士真係柒左些少
樓下個垃圾婆心情唔好都可以搞到你烏煙瘴氣
咁叻咪自己執垃圾清潔囉
咁就代表係專業人士？

自己都識講原本搵左個收得仲貴過人
仲想叫人收平d

佢係咪傻撚左

其實講價咪講價，又乜有你著數又乜揾到個貴啲，要邏輯思維有幾底先會諗到呢啲原因

半個專業人士
咁另外一半係咩

Rephrase 一次花店句野: 我想你再平啲囉，如果你唔肯就範，我就用間貴啲嘅同你攬炒

推

人地話長期用你

老老實實司機係要考牌 好多重型車個牌係要特登考 所以唔識就唔好柒啦

差唔多啦$120 算收得平 人工都唔止仲要包車油錢

益下你地班連仔司機，荀工，價低者得！

笑撚左，搵到個貴既仲要人收平少少
果然符合殘體字人種個性

搵到個貴啲既 你可唔可以收平啲？
神級講價技巧

98008667？

搵食真係艱難，最難就係遇著講價唔成發窮惡，重要狗眼看人低嘅垃圾殘體字知識分子。

叫佢call的

支那賤種,唔意外
你話搵到同價都叫合理少少
搵到貴既仲要壓人價,今鋪真係支那logic

同佢買花之後用返同一招壓佢價會點？

120/小時唔貴，人工包車喎大佬，
跟本唔洗睇出面個價都覺平

此post涉及他人資料，要求admin 刪post!
否則將出律師信比以上會員

你出到先算啦

擺左上網啦個電話 人地幫手宣傳都未收返你錢

佢最後個回覆柒到唔敢直視

車牌俾得你有法律責任負
咁都唔叫得專業?

佢係咪on9到咁呀

之後同另外果個講返同一番說話

重點係"佢開價貴你一點，如果你平我一點，我就考慮你"

中國邏輯

Dad: I want u 2 marry a girl of my choice.
Son: No
Dad: The girl is Bill Gates' daughter.
Son: Then ok!

**Dad goes 2 Bill Gates..

Dad: I want ur daughter 2 marry my son.
Bill Gates: No
Dad: My son is d CEO of the World Bank.
Bill Gates: Then ok

**Dad goes 2 the President of the World Bank..

Dad: Apoint my son as the CEO of ur bank.
President:No!
Dad: He is the son-in-law of Bill Gates.
President:Then ok!

This is BUSINESS..

sam gor

咩人既資料呀

一半blue blood 一半平民
Mixed

屌sor 係我低估左佢

生意你講到大恩惠

要不是...

$90大把人做咪搵其他人囉，錢又唔係俾得多壓樓主價仲要皇恩浩蕩咁

請善用起底功能

係啊，幫忙宣傳間專業花店!
要讀書嗎?

揸車都叫專業人士

120蚊其實好撚平

百二都嫌貴
屌你母親節一扎花都幾舊起啦

佢長用你喎 有你著數
同之前個fb 免費叫人幫影相一鳩樣

真係好撚on9

講價技巧柒到仆街

26994902

推佢老母閪

有人開得貴過我所以我要平D
究竟係咩邏輯

師機？

有人要訂花？

益下你地班連仔司機，荀工，價低者得！

??????

專業人士

我諗起仙氣

行行出狀元

又開花店又開IT

新開左間公司，比個fg激死

女人既邏輯

點解唔可以？
一定要讀大學先係專業？

正確，養車汽油唔駛錢，司機唔駛食飯，大家都要成本。俾唔起錢無幫襯就唔係客喇，個花店老細都on9。
長期用即係長期俾你搵笨長期蝕？我母親節同你訂一打康乃韾開價40蚊，你肯平我長期幫襯你，你屌我cut我線即係又咁無禮貌對客？

嗰位司機唔知算唔算專業人士
但工作盡責表現對得住份糧既人都值得尊重

如果手車勁,真係好專業架
不過小朋友未揸過車點會知

包鐘包8粒鐘得$720 不如我開間花店 你去送啦屌你

一半專業一半粗人, 俾個折頭人啦

一般人唔係醫生律師都講唔出自己係專業人士

等收信
1. 八婆港女

嚇死人咩

我搵左另一間花鋪
人地d花賣得貴過你，所以你要賣平d俾我

你嚇鬼呀，你D資料自己放上網既，公開既
你敢既咪告囉
律師費都蝕到你破產

笑鳩人專業人士個啲係咪小朋友嚟 揸車咪一樣要考牌，揸車都係一種專業技能 點解唔可以自稱專業人士先，再者貨van佬你估貢獻小呀，你依家香港地要乜有乜唔係靠運輸業？日日日曬雨淋冒抄牌風險咁開工，唔係邊有得你想食乜都食到 想買乜都買到呀，唔使下下都隻眼生係額頭到見高拜見底踩嘅，唔係醫生律師先叫專業人士嘅，尊重返人啦

利申唔識鳩up

你想告乜柒啊戇尻仔?

運輸署署長

留名等出信

睇下點

夠膽咁同客人講野

一睇就知以為自己洗果少少錢就不可一世既大陸閪
Btw:好多香港人都係咁既格

好多渣車揾食都搵到錢，日頭渣4.3，夜晚收工渣法拉利遊車河

一個爛鬼中六畢業生 補習都90蚊一個鐘

呢個
益下你地班連仔司機，荀工，價低者得！

同支那人講嘢真係慘過食鐵

唔想做咪唔做囉，人地講埋長用等你衡量，你就半個專業人士串返人轉頭

咁保安都係專業啦

同佢講個價好侮辱都要屌返你轉頭
唔啱價咪唔啱價囉
點解要走去鬧人？
所以人地美國都話支那人嗰啲衰咗就攬炒、整爛塊面嘅文化好醜陋

係我就平比佢$50個鐘接左佢做

到果日先放佢飛機話有人出$60.唔好意思都唔洗講.

依啲支那人會做囉
做生意正正經經
叫價還叫價，拎自己公司名義出嚟為啖氣其實好唔負責人

技術人士囉，專業好似又唔係，除非專送名人政府部門個d。但壓價壓得咁柒，你無一句彈埋去，無錢咪學人請司機都算好人品

叫西價都已經係拎自己公司名義黎玩啦

個牌唔係專業係咩?
買得起車 都要有個牌先出得街啦吓話
間花店擺到明串運輸工人無學識 你又唔講

要人貼錢返工，仲要人長期貼錢 ？

佢俾多幾個like 你囉

個牌係專業 無論難易都係要考番黎

間支那花店

花店陳小姐，
我是顧客，如你今次肯收$20一大扎花連送貨給我，
將來會長期惠顧，有你著數。

飛機師

原來買得起架車同考到貨車牌就好勁
明顯車主串人先wo

梗係應承佢之後no show

120差唔多 最低包三個鐘

送條狗帶加90億比佢算啦

執笠要申請嘅咩

覺得個價侮辱唔做你生意就叫串 你eq會唔會有啲低

唔係有車有牌就好勁
問題係你無車and/or牌 就要用人地嘅服務
特登開個低價出黎 係咩意思？
做開花舖 每年大時大節出貨 點唔會唔知價
咩長期租車 啫係想長期都出低人工

一開波叫人hihi

走啦 我唔想搞大佢

自稱 captain bravo 又真係幾型既

傻鳩

太低就講太低
用詞上語氣差
好似發細路仔脾氣

半個專業人士呢句明想串人啦，點知比人串返佢冇讀書嬲鳩放人上網

話知條友開10萬定1毫，出唔岩價咪唔得閒唔做甚至唔覆咪搞掂，又要咁串但串唔起，半隻小學雞咁

半個專業人士，點知就比人串冇讀書，即刻放人上網，點個eq低都唔知

保險都要考牌
間花店係柒想壓價，不過貨van司機係專業人士 ？
唔係踩低司機不過如果係咁所有行業都叫專業人士啦

有花生食 等睇幾時出律師信

屌你！原來係你！
等坐監啦你！

邊到串？樓主未屌鬼已經偷笑
唔通去街市買肉 店家話係頂級貨無得平 又係串你？

用吓個腦 見工嗰陣問你1蚊月薪ok唔ok 你係咪唔出聲就搞掂呀

你們有讀書嗎？
這樣跟客人講野
你自己損失， 不要怪誰

你有幫襯我咩，on99

肯出律師信未？

唔該Admin 刪post，如花店有任何損失，我不排除採取一切法律行動向各連仔追討！

你出去問下有邊個唔洗讀就有牌 佢語言似同狗講緊野

gj

真是荒謬，看得自己那麼高.jpg
X12 唔撚使找

你老母夠係雞扮專業人士
100蚊一次咁貴，又唔比壓價
我都未post出黎公審
幾時輪到樓主

乜嘢個人資料呀 你whatapps訂貨咪又呢個電話 你用呢啲咁ge邏輯同其他公司講嘢無問題 因為人地要做生意 但如果上到嚟仲咁白痴 咪怪我地hi到你啪啪聲

好驚收律師信

唔知會告我咩呢

喂
出黎睇下先啦

on9仔

又係支那人落黎開鋪 個腦都特別蠢過人 竟然話人地開價高過樓主 醒d啦 阿支

啱呀

仲有，阿花店店主，無人攞枝槍逼你用你私人手機號碼作為公事聯絡電話㗎喎，係你自己笨柒咋喎。就算人地擺你公事聯絡暨私人電話上網，都無辦法，咁係因為你無同人講呢個係閣下嘅私人電話。況且，樓主只係想將佢同你嘅對話交俾網友評下理。

你可以收皮㗎啦，店主。咁多間網上花店，而你口碑又搞成咁，真係唉……

又係機會論
港豬同大陸人一撚樣

頭一頁就見到Child登仔既回覆有幾咁高質
樓主我挺你

咁既態度
掐住條頸黎做咩

諗住打去訂花 點知電話已經飛留言

開花舖洗唔洗讀書

講撚到咁撚偉大
係咪免費做義工架
咁保安都係啦 有條棟大廈唔係靠保安業架 唔係邊有得你咁安全啊
咁洗碗都係啦 有邊間餐廳唔係靠洗碗業架
唔係邊有得用乾淨碟啊

好撚驚呀

有個冇logic嘅大陸喱唔屌，走去屌個好聲好氣嘅樓主
唔怪得連登依家D討論咁低質

我又想打去 想訂一紥康乃馨俾老母
20蚊一紥長期幫襯有佢着數
支那店主位已上 多人訂到電話打唔通

話人地唔係專業人士所以收皮個班
假腸想搏屌個班社會垃圾就算喇
但係真心咁樣睇人個班
除非你地諗住成世人攤大手板問人拎渡日
如果唔係你出去做任何一個行業都會面ti呢啲唔尊重人地行業同專業嘅陷家產
到時你就知今日你咁樣講野咁樣幫呢班仆街係幾咁on9

出多幾廿蚊人工都出唔起學人出律師信

我既專業同你既專業定義都差好遠下

唔全死全家啊仆街

戇鳩， 花店係你咩？ 你三唔識七做嘜鳩

難分真與假
安全駕駛

屌你老母啲小朋友真係九唔撚搭八
人地依家係欺壓其他行業
你保安俾人欺壓一樣會有人出聲
我亦都好尊重保安
職業無分貴賤你識唔識？
駁都用下腦先啦柒頭 係咪未出過嚟做嘢呀

我係樓主，但唔係司機

其實，專業人士係指邊啲人士 好混亂

不愧係下等既支那人

做SALES做生意一定知
永遠話第時一定搵你做呀
你幫我今次 下次我實搵你呀
一定搵笨柒

推爆呢d垃圾店

講價講到好似益你咁
唔講以為佢係咩大富豪

大家訂咗花未呀 快啲打電話去啦

ho ball

咁人哋都冇話做保安同埋洗碟唔偉大

咁老老實實揸車真係要考牌
樓主有冇話自己係專業人士
人哋都只不過話自己係半個咋嘛
你又jer住人

樓主冇話自己真係專業人士
樓主旨係想花店畀番少少尊重
樓主開價120蚊
花店一講就 85蚊 7折喎
呢個價 求其出去搵份兼職炒散都差唔多啦
好侮辱啦呢個價錢

其實通常包VAN個價幾多

喂喂喂 其實真係架喎 只不過你當人地無醫生律師咁高級就唔當係咋嘛。

你賣唔賣得證券保險先
你可唔可以去整𨋢先
你識唔識土木工程先
其實一樣野唔係呀豬呀狗都做得既都可以叫專業人士架啦

我都話我唔係司機，我係個司機實玩鳩佢
個司機以樓上啲連登仔標準又冇讀過書又冇技能嚟講，其實已經好忍得好有教養

仲有，放個商用電話(至少佢拎嚟接order傾生意)然後話人公開私隱，究竟要智商幾低先噏得出

我等你封律師信

睇返上面 都有一堆 以為唔撚洗考

26送外賣都$75/hr啦
包貨van $85真係痴線

撐樓誰

其實人地樓主都話係半個專業人士
成班連登仔係咁抽人地專業人士個字眼做乜
事實重型貨車要考牌要技術
唔係人人揸到

搞撚錯啊樓主，仲諗住睇你點樣屌鳩支那人
就咁算？你條JJ有咩用

成班智障仲係度拗係唔係專業人士
重點係講價都要識尊重人呀 招招積積咁 唔屌柒佢都唔得啦

乜嘢半個專業人士？冇得平咪冇得平，咁多口抵比人串啦

「半個專業人士」=「你請專業人士就唔好講價」，點知買家咁撚串，咪嬲鳩囉

即係佢串人就得，人串佢就嬲鳩？

85個鐘真係on99

冇錢咪自己送貨囉 又要係到講價 正乞衣

花店老闆同報紙講話唔係佢真人

仲話係俾人整蠱中傷佢

連登仔又炒車

邊度有得眯

睇

東網向花店負責人查詢，她指「其實我先係受害者...」，她說自己從來沒向任何貨車司機問價，稱花店有相熟的送貨團隊，懷疑是朋友因私人恩怨以惡作劇報復，並指對方亦利用她的電話號碼在的士台及GoGoVan要求送貨服務，本打算大事化小，但太多未知來電打擾，已報警處理。

電話號碼對喎.除非改圖.

條死大陸喱係咪當網民智障

在香港,報假案浪費警力是犯法的.

唔好9UP,出律師信比你

我屌你老母啦

點樣fake到佢個tel no whatsapp人

點解fb無花生食 好想睇更多人圍插佢

又黎明眼人

利用她的電話號碼在的士台及GoGoVan要求送貨服務，本打算大事化小，但太多未知來電打擾

吹大啲

小二！一斤花.......生丫唔該

舖頭租車出90$/hr

做鴨洗廁所洗碗掃街算唔算半個專業人士?
咁講應該無咩係非專業

笑人唔係專業人士果啲連牌都唔知有冇，車唔係咁易揸㗎世侄，考到18牌先再笑人啦

我嗰陣由九龍城call 鳩鳩van
搬啲嘢去隔離兩條街
行咗兩個point都收60蚊啦
條友唔駛15分鐘 行咗1k都冇
咁都要壓價

喂, 我識double clutching heel and toe, 請唔請我?

(就黎天光先講) 呢d 日子, 唔係平日

佢原本果架有冇落住訂金比個碩司機 (碩先生)

M.Day 佢d 花正常都加價啦, 佢自己連公價都唔想益人
到時落到場個司機踩輕d 油都有排嘈

原本約好個司機到時應承佢之後唔撚到放佢飛機

睇下佢一陣臨時臨急朝早去邊度搵車送貨

呢個post竟然可以block唔少on9仔
連登質素每況愈下都因為你地阻撚著哂

你擺個堂前燕出黎有咩用？
佢算係個咩權威？

你直接擺個 source 講清楚 專業人士 四個字嘅定義好過啦

Professional

當而家空雞都自稱專業人士

就唔好執著於司機自稱 半個專業人士啦

公司call鳩鳩van平日包鐘$110@1hr 最小3個鐘
假期好似會另外再加錢

成班連登仔邏輯拎零分啦

「司機都叫半個專業人仕，呢個價少少侮辱」

明明只係強調自已門職業既地位同技術需求，去講出價太低
咁都叫串人，要幾自卑先會咁諗呀

人地仲要講明「半個」，都已經係謙虛既表現啦
有心串人就唔會咁講啦
貨車師傅起碼要考商用牌，又要記法律，仲未計交通法律管得嚴過一般職業啦

child 登仔撚有車牌咩
職業司機要記路啦都

點解斟酌係專業人士到

咪撚做啦，做10個鐘當你150/hr
都只係得1500
做地盤好過啦hea下食飯食tea 都係4個鐘就1500一工
做10個鐘2工都3000
同專業過送貨啦